(超變革正式收皮)相信係LIHKG第一個棒球post兼offseason金本知憲恥笑區

到最後咪又係要駛18億yen簽糸井嘉男返黎打四年

both

不過MLB都無咩好講,成班忽然Cubbies究竟互射完未?
射完好清理地面啦,你地射左咁多出黎,用一個冬天清潔都差唔多

原口有傷 捕手無望
大和 今季 只守內野
高山系井福留 做球霸

想睇多d 板山 橫田 中谷 同場都咁難

遲早雪到硬哂
btw搵人勸西岡退役啦,連續幾年重傷都夾硬頂落去...

留名

Ramirez

西岡剛繼續打,真係留名睇佢係咪要半身不遂先肯退役

今日終於送左28人保護名單去Orix
希望對面高抬貴手,補返件榎田或高宮就算啦

Mike Trout

留名
Red Sox acquires Chris Sale
For 4 prospects including Yoan Moncada

我覺得抵
用兩個top prospect換個superstar返嚟, Sale仲有三年約

chapman返洋基

之前World Series chur 到恆 投到40球都有

如果cubs無贏到world series真係蝕到痴線
雖然依家都算蝕到入肉

留名

利伸：dena

2020奧運肯定變左做home run derby

好想知藤浪係咪一減就減7000萬yen
其實改做Dodgers簽前田份約的形式咪得囉,1億底薪加最多7000萬激勵獎金

中職